日本神人自製魔導槍 LED 魔法陣型絕全城

[img]

在魔法動漫作品中，主角和敵人戰鬥時，往往會展開華麗的魔法陣，令無數觀眾心生響往。最近
日本一位 DIY 玩家就以玩具手槍及電子發光板等材料，造出一把能在開槍時展開魔法陣的蒸氣龐克槍，為無數動漫迷實現兒時夢想。

日本著名 DIY 玩家 FRISK P（フリスク P）在 Youtube 及日本影片網站 Niconico 上載一條短片，內容除了展示他最新製作的魔法手槍外，亦簡介了製作方法。當片中的女生拿著手槍，槍口前方就慢慢浮現華麗的魔法陣，當中不靠 AR 等技術就展現出驚人的視覺效果，引起網民大量回應。

要造出華麗的魔法陣， FRISK P 採用高速旋轉 LED 燈加上專用設計軟件製成。據他在影片後段的描述，他將 Nerf 玩具槍為基底，再加上 3D 打印製作的部件，最後再自行上色成蒸氣龐克風格的外觀。但有關詳細的電子作業則沒有公開。

事實上 FRISK P 早前製作的「空間表示手錶」及「人工魔導裝置」都是以類似技術製作。作者更表示，今次採用了由 Life is Style 推出，具有更高亮度及解像度的「Phantom」，完成度極高，即使標價出售都絕不失禮。

龜波氣功不是夢

係咪搵個扇葉轉嗰啲mon?
呢個技術已經有咗好耐，前排香港先有唔知咩event用過，俾人拍低仲went viral

想買

中二指數：

This >>>>>>>>>> Dark flame master

搵到:

呢種技術叫Persistence of Vision Display

好靚

如果可以搬上話劇舞台做中二劇

好型

屌你型撚到

你地成日用港畜同日本人/以色列人/猶太人相提並論係好撚侮辱人地架其實知唔知呀

日本仔

睇下上面條link啦 呃你托柒咩

技術有
但冇人走去做魔導槍
日本仔真係有心機

好正，乜原理

冇咩原理
快速旋轉 好似有燈嘅風扇仔咁

爆嗰下膠膠地
明明前嗰幾秒好靚

量產化>>>>申請技術專利>>>>>賣俾主題樂園>>>>>>發達

記得之前playstation啲宣傳風扇仔都有呢啲野

不過有技術都要有創意

屌，我夠知呢種技術幾年前有啦
問題係你有無叻到整到好似人地咁有創意呀
雖然話自己係香港人，但真係好撚唔明白點解港畜咁鐘意貶低人地去抬高自己
一句：「哦～點點點之嘛」
講到成件事好簡單咁
好簡單咁點解人地諗到仲要整埋出來，但係你諗都諗唔到呀？
屌，垃圾

成日搞埋d唔等洗野 正正經經搵份野做啦

痂線型到

舊POV係Life is Style出嘅phantom

好似話要40萬円

認真，我估大部分人見到即時係諗下咩原理，支那人第一句就問幾多錢

用魔法陣配合個tech效果好正，我自問之前就未見過

巴打咁巴炮咪買返個呢d試下整返條片咁既效果lor

【创意电扇寝室表白电风扇玩具闪字女生led灯新款礼物电动旋转办公】

俾佢劈到 好似好撚痛

啱
如何運用比發明新技術更重要
你睇下咩中國四大發明
人地就拎火藥去造槍 你就拎去燒炮仗
人地拎紙去做航海圖 你就拎去寫揮春
發明幾多野都啱夠人黎啦咁

咁岩幾日前b站睇過 大陸仔已經整到成粒波型咁既能量球出黎 淘寶有得賣 事實係咁簡單 唔整係因為始終恥力唔夠日本仔勁

視覺殘留?

唔介意上大陸網既可以睇埋

柒夠未

做乜鳩

大陸拎黎打廣告架姐

話有咗好耐個班係咪未來人來，近兩年先商業化，通街都係

點解你整係用係波型，唔識配合其他漫畫主題
講技術其實無乜難度，同啲普通單晶片project差唔多，問題係你用唔用到係其他地方

咁其實畫任何畫都唔創新

今朝睇片時覺得幾勁, 因為唔見支槍有扇葉/圖案大個扇葉好多
但上面D巴打post既技術又同舊技術冇分別, 姐係扇葉幾大圖案就幾大
咁究竟今次有冇葉

Hong乜鳩Kong China就China啦

唔好驚訝，大陸有簡化版賣緊街

大陸已經賣緊

其實有葉，估佢摺咗；其實個原理一樣，但用先進、靚器材，多幾條

淘寶

大公司 做

只係簡單問句+陳述事實
幾時有貶低過人
痴撚線咁大反應

成句野冇一粒字係踩過日本
點解連登班崇日撚咁痴線

佢好努力咁唔想影到把扇

唔知做咩咁好火

佢開嗰陣好明顯係有扇

但佢唔開嗰陣又望唔到佢塊扇葉係邊
收埋左係邊
定係唔係用平時見嗰隻led扇葉

呢度啲人好極端
事實係冇創意 技術一早存在
呢到又冇人否定日本仔毅力
要一味讚好勁
唔知以為佢有份整

所以我都廢撚事再回
啲崇日撚見到日本兩隻字就扯晒旗咁

你就柒夠未
用你對狗眼睇下條reddit link先啦
成撚日無料到學人挑機

外星科技

早排上reddit見過類似嘅嘢
好似喺大陸展覽賣廣告咁又pikachu又cocacola

今年年頭ces見過 好似直頭可以去到4k
摸完會斷手嘅hologram

笑撚死 咪又係寫段code落去
你2d 人地3d仲靚過你 但係你用漫畫所以創新啲?

有時真心覺得你呢種崇日崇到傻撚左既毒撚好可悲
香港人有你呢d人真係唔知好定壞
好在你減少左一個競爭力 壞既在你係社會垃圾寄生

完全唔覺呢句有咩問題
事實就係唔係咩新科技
入條片落sd卡就搞掂

9up

呢度d崇日撚已經崇到失去左理智
人地都無眨日本仔
就已經起晒鋼 唔知以為佢地日本人

連登好多loser 崇日崇台 一言堂
好自為之

係迪士尼迅速抄襲 拎專利 告返條日本仔

人地日本毒撚都識3D CAD

大日本

崇日就係社會垃圾寄生, 咩logic?
日本國民質素高質過港豬幾多倍, 你憑咩同人地比
唔通你又係個啲自認自己係猶太人既傻閪黎

唔係新科技 但絕對係新創意
如果你唔認為application係創意
咁咩wechat支付寶百度都唔係創意，其實都係抄人技術一早有

中二病末期

唔使起曬鋼既
呢三句邊句話過要同其他國家比先？
我就睇唔到有邊句要同人相提並論啦

你真係有睇哂上面啲留言?

個陣好撚型

假的

好正

淘寶😂
創意香港有既咩
你一話佢地 佢地咪又係話返你崇日崇外國
講多晒鳩氣

好型 見佢放個陣喺啲figure個底

點解一開始唔係欣賞人地有乜好/成功
而係一開波直接話呢啲野一早有

你睇佢係一把槍 原來係近戰武器

我唔知我係唔係
不過你呢d人就一定唔係

奈葉cosplay

屌啦星呢挺人真係好得人驚

上面班友唔明個意思
仲話人崇日

其實黎緊出既電話又好相機又好乜都好
好多野技術都已經係到
問題係點樣運用

但香港人一句
技術一早有啦.....就完

真係
好多技術都係一早有
但真係會做到出黎既人唔多
有又點？香港人有幾多真係識又而落手研究？

就好似睇魔術咁
個個睇完就話知點解
又唔會欣賞下人地d創意
唔知呢d人返工個陣會唔會都係咁

技術一早有
好ON9呢句
大把野都係用相同技術但就係講創意呀屌你
整GAME個D , P&D 好複雜咩,唔通整3A GAME既唔識整咩
但就係用創意贏你
然後就話人技術一早有啦,都係咁整架啦
咁你唔整?

其實支槍重要插舊野先出到魔法陣。

如果縮細到一定好好玩。

想扮奇異博士

1. 個persistance display係高清，好L貴，唔好同寨野，FYP相提並論

2. 佢自己做埋programming, CG animation

3. 3d prototyping, 3d printing

4. 呢種旋轉mon你試下拍片拍唔拍到佢咁既效果

技術唔係新，但做到咁靚既效果真係好勵害